{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "네스트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間の詳細です。 10 月 16 日から 11 月 16 日まで、プラッツ レストランは平日(月~木)ディナーを運営しません。 また、10月9日から10月31日までコンビニエンスストアの工事が行われます。 クリームハウス(室内キッズゾーン)は10月9日から10月30日まで利用が制限される予定であり、騒音が発生することがあります。 この工事日程は事情により変更になる場合があります。 予約のキャンセルはキャンセル規定に基づいて可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約は予約室の勤務時間を基準に確認され、確定されると予約番号が送信されます。 予約が不可能な場合は、別途メールでお知らせいたします。 お支払いいただいた金額は全額返金されます。 チェックイン時間以降は、親子連れのお子様も宿泊でき、無料でWi-Fiをご利用いただけます。 1部屋あたり1台は無料で駐車できます。 ホテル内ではペットを宿泊させることはできません。 ギャン·ギャンとホテルとの間には無料シャトル運営があり、営業時間は公式ホームページで確認できます。 チェックイン時に割り当て商品は特定客室とベッドタイプ、展望を保障しません。 エキストラベッドは大人1人または小人2人が利用でき、追加料金が発生します。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プラッツ レストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "10月16日から11月16日まで、プラッツ レストランは平日(月~木)ディナーを運営しません。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの工事はいつ行われますか？",
            "answer": "10月9日から10月31日までコンビニエンスストアの工事が行われます。"
        },
        {
            "question": "クリームハウスは利用できますか？",
            "answer": "クリームハウス(室内キッズゾーン)は10月9日から10月30日まで利用が制限される予定であり、騒音が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約のキャンセルはキャンセル規定に基づいて可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するまでに何が起こりますか？",
            "answer": "予約は予約室の勤務時間を基準に確認され、確定されると予約番号が送信されます。予約が不可能な場合は、別途メールでお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何が提供されますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降は、親子連れのお子様も宿泊でき、無料でWi-Fiをご利用いただけます。1部屋あたり1台は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "ホテル内ではペットを宿泊させることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルとギャン·ギャンの間にシャトルバスはありますか？",
            "answer": "ギャン·ギャンとホテルとの間には無料シャトル運営があり、営業時間は公式ホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは大人1人または小人2人が利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 548
    }
}